懷孕6個月會有m到嗎？

我有個朋友個ex有左6個月先知自己有左bb 話一直都有m到唔知自己有左 有冇咁既可能性？

你條女一定好想要個仔

佢有無三百磅？

係有呢個可能性，但你朋友就是你個ex係唔係成日唔準時又無驗個隻？

6個月m到會流產

今次勁過聖母

應該就無

我係真絲 真係會有咁既可能咩 開心大發現 準唔準真係無問清楚 有心唔驗姐

佢又好順利咁生左喎

唔好亂派膠，有啲人係會黎假M

M到之後有懷孕
再帽

一般黎講黎假M會係懷孕頭一兩個月時有機會發生
所以你朋友個case係少見，但唔係唔可能

之前睇科學頻道都講過假嚟m
有肥婆個個月準時嚟m但9個月後無啦啦生一件出嚟
但無知冇留意亞洲人會有呢個問題

作小產
係有既

其實假m我都有聽過 但唔知道到6個月都有

咁係咪姐係陀得唔好先會咁？

如果係咁我要叫我fd個ex上新聞 真係大發現

顯神跡

有好多原因會咁，例如媽媽本身荷爾蒙分泌問題
睇西醫呢啲叫threatened abortion
建議都係卧床休息直到唔再流啡為止
亦會開藥穩定個情況

有機會係陰道流血但佢當係月經

1.有小部分人由於激素分泌不足，或者由於子宮內膜不健康而於懷孕後仍表現有“月經”來潮，有時，懷孕都三個月了自己還不知道。

2.受精卵著床還不穩定，胎盤沒有形成，而又接近或到了來潮日，還是會有成熟卵子排出，繼而壞死排出體外，所以造成一小部分孕婦以為是來“月經”，忽略了對自身的保護。

3.可能是宮外孕。宮外孕又稱作異位妊娠，但是宮外孕的初期症狀與普通懷孕十分相似，它也會出現停經、腹痛等症狀。但是宮外孕最大的特點是受精卵受某些因素的影響，在子宮腔以外的部位，著床發育。

但係佢話係有左6個月先知道